［突發]國務院宣布免去中聯辦主任王志民的職務。

突發

Source?

有線新聞講左

now 新聞

清算開始

佢係咪任期最短果個

傻志民，太陽降下了

ByeBye

支那01有
唔貼link啦

新華社：王志民被免去香港中聯辦主任職位 駱惠寧接任

2020-01-04 18:13:27

Source: RTHK即時新聞 tg

頂咗啦

王志民都係黎左一兩年未必太關事
郁張曉明條仆街先係中共要改對港路線
香港先有運行

心水清

皇上英明，換走貪官百姓唔再造反了。

Viutv都報左

支聯辦清算，狗隊靠山硬左定軟左

有古怪,大家要小心對面變招

睇下之後去邊先 升官都唔定

皇你老母

五大訴求 缺一不可

斬首

換走一個蝗志民有分別咩?
無分別喎, 咪又係換走個仆街, 黎左個冚家鏟

應該換個手段再強硬上去

公開資料顯示，駱惠寧生於1954年，安徽當塗縣人，1982年畢業於安徽大學；1995年，駱惠寧任安徽省政府副秘書長、辦公廳主任，兩年後任省政府秘書長。1998年，駱惠寧任巢湖市委書記，一年多後，於1999年任安徽省委常委、宣傳部部長。2010年，駱惠寧調任青海省省長。2013年，出任青海省委書記。2016年，駱惠寧調任山西省委書記直至被免職。

想同我握手？你未夠班呀

理撚得佢對港行咩路線啦
You cannot reason with a tiger when your head is in its mouth
香港獨立 唯一出路

原來係林鄭搞掂左佢 得到維尼寵幸係唔同d

依條仆街幾時黎

依條撚樣17年先黎
中共由689張曉明時期已經全力搞鳩香港

轉位姐

中聯辦成個剷走
香港要普選
死左2千幾人唔可以就咁算

路透d料堅到

手推一推POST，等更多人入嚟！

原來「戰術研究學會頻道」正式成立咗？

求置頂睇完新聞就要開始做野

正確,反送中去到8月已經係公安部話事,唔係港澳系統既人話事

免去喎

你班友打完飛機未?

換左 689 之後有無好過?
不慺都係換人不換路線
搵個人食死貓 然後更加強硬

我同你講換埋張曉明都無撚用
唔好又同我講
唔關皇帝事 係下面班友搞搞震
14 年到而家都未醒

蕭生好準

山西省委記者?

本身都傳咗好耐退休

手足麻煩幫手推埋呢個
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

No 歸根究底係獨裁政權問題

但係張曉明係對港強硬路線嘅代表人物
當然習總先係最終嘅起源

王志民習派架